一人一套港產電影神作

周星馳套西遊記

日日loop首歌

生化壽司

低俗喜劇算唔算港產粗口既神作

伊波拉病毒

無間道

一定係龍咁威

門徒
出埃及記
頭文字D

槍王....哥哥真係好正

買兇拍人
有冇人知呢套

喜瑪拉雅星

神探
鎗火
一個字頭的誕生

我阿媽發仔瘟

王家衛系列
神探
大丈夫

奪命金

桃姐

打擂台？

志明與春嬌

樹大招風

香港製造
黑社會
神探
暗花
胡越的故事
槍火
風雲三部曲

套野柒到我都唔敢睇多次

舊時啲戲好正
熗火
無間道1
東邪西毒
周星馳系列(去到功夫)
機動部隊

神探應該點都有頭三

正想講

踏雪尋梅
神探
出埃及記
殺人犯我又諗起你老婆啦好心寒
竊聽風雲

秋天的童話
英雄本地
龍虎風雲
黃飛鴻
金枝玉葉
鎗火
神探
黑社會
春光乍洩
花樣年華

100部不可不看電影個list入面好多都好正 不過好難搵
要數真係有牌數

網上有個演唱會版
係盧冠廷同岑寧兒唱
我覺得仲正啲

東邪西毒
睇咗十幾次都唔厭

我左眼見到鬼
神經俠侶
暗戰

要豬肉呀， 喱舊正呀

神探

古惑仔

頭文字D

想問邊到有得睇春光乍洩

同意

呢套咁出名，點會無人知

阿李，爸爸，兩個大盗

屌黑妹

無間道
頭文字D

呢套真心正

竟然無三五成群
Between 姊妹情深 辣手神探 香港制造 縱橫四海 激戰....

三萬蚊

呢套正

辣手神探

三五成群
化骨龍與千年蟲

鎗火
回魂夜
大話西遊
警察故事

係，d粗口位其實有d夾硬黎。不過幫佢地兜番，呢套野其實係冇詳細plan過先拍。聽佢地自己講，其實係純粹上得大陸多，覺得大陸人做野太on9，唔知好嬲定好笑，就諗住短短地拍d野講呢d經歷。後尾諗諗下就不如加d電影人經歷拍長片，兩個禮拜極速拍完，點知變左票房奇蹟。但套野其實麻麻，講電影人冇野撈要做好多無厘頭野搵錢個d位幾好笑，但其餘時間都有d夾硬黎。

利申：彭浩翔同呀澤fans

無間道
古惑仔

套嘢都好笑嘅，但同神作差好多皮

江湖告急
我就係鍾意呢隻姣喼
早兩日返睇仲係覺得好正

最鐘意呢套

買啦， 早排喺旺角見DVD都係40蚊

所有王家衛，羅啓鋭張婉婷同銀河影像

咁耐都未有力王

流氓醫生、超級學校霸王

紅燒翅

成龍早期嗰啲其實都好睇， 套套都要做一次高難度動作， 例如警察故事1商場跳落去， 龍兄虎弟跳降落傘等等， 呢啲都係佢賣點， 以前睇佢都係期待佢今次會做啲乜， 所以佢點解全世界都咁出名， 因為冇人會好似佢咁做乜啲痴線嘢

彭浩翔既 AV
唔可以話神作，佢有句對白我由睇完記到依家: 自以為對這個世界已相當重要，而世界正剛剛準備原諒你的幼稚（sth like that)

我知呀 不過呢段有埋畫面所以貼出黎

神探
天若有情1

出埃及記

沖鋒隊之怒火街頭

細個睇胭脂扣 印象好深

留名

一撚定係秋天的童話

秋天肑童話 船頭尺

的

一睇到個topic就諗起神探
千言萬語，男人四十都好神

港督最後一個保鏢

留名睇好戲

垃圾

無呀 全香港得你一個識呀

旺角風雲
爆裂刑警
朱麗葉與梁山伯

我見到人心入面既鬼